邊撚個再做大愛和平撚呢場運動玩完

彥霖 周同學 今日兩位手足 仲有好多好多真相未明嘅被自殺兒女
你地幾撚時先會醒？
你地知唔知我地對緊啲咩畜生？
佢地唔撚會因為你勸交就放低把槍
[black]佢地根本只係想殺人，就係咁簡單[/black]
以前我都係寧動口不動手嘅淆底獸
次次都大安旨意要班手足幫你衝
講左十世嘅全民口罩大罷工都咁兒戲
唔該你地聽住
你淆一次底就有手足俾狗殺
香港人幾時先肯爆發大規模反抗？

好撚嬲呀屌你老母
點解次次都要見到有手足受重傷香港人先維持到憤怒值

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！

同我認撚住呢條撚屌

返乜撚嘢工啊平行時空撚
你要死幾多後生仔先肯企出黎

P牌仔推唔到文我都要講

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

賺少啲錢好難咩

自推